大家覺得楊冪最正係邊個位？

我覺得最正係有老公

咀唇
好撚想咀

腳 一定好香

exponential

唔係離婚咩

我有老公

大臭腳都香?

不 不要

禿頭

等一下...